零確診,台灣做到,澳門做到,香港......

一世都做唔到

香港係中囯唔count果啲
幫中囯減人數
點0？

梗係啦
冇疫症點算? 點推健康碼? 邊有藉口全面監控?
冇全面監控, 搵香港人笨柒時點樣令你哋收聲?

台灣係撚零確診

有人成日考第一 高估左自己

但係有一個都全天候追蹤攪掂佢
香港就小大廈零確診

台灣破左功